古有打仗圍師必闕，今有柒婆封關必闕

打仗圍師必闕，班被圍嘅就會起勢咁湧剩低嘅出口

逆向思維，封關封剩幾個，仲要仍然係大出入口，會可能有咩後果，可以自行估算

歸根究底，主權唔在於民，乜撚都係假

屌咁玩法班支那領導點走呀？